
Тебе хорошо? Мне тоже.
Я знаю все твои секреты, ты знаешь мои
Наступает ночь и следом появляешься ты
Мне говорили все мечты свои выброси и тони
Но ты пришла ко мне и вызвала выброс серотонина
Так хорошо с тобой мне честно
Проблемы бросили все в бездну
В комнате этой нам нет места
Температура наверх резко
И мы летим, мы летим...
И мы хотим, никотин...
Мы врагами будем, я соблазнен твоим тихим взглядом, ногами и грудью
По одной, и нереально нас крутит, да-да, да-да, мы не нормальные люди
Бесконечные поцелуи, честность и страсть
Если б не встретились вчера, могли бы вечно искать
Падай на пол, да я таков, мы дикие будто бы стая волков
Музыку громче, слетаем с оков и целую ночь играем в любовь
И мы падаем, падаем вновь с тобой до дна
Эта цветная любовь — она нас сводит с ума (4 раза)
Мама думает, может алкоголики,
Но в прошлой строчке я зашифровал, то чем фанатеем
Нас отпустит вновь, и гложет боль увы,
Но секс такой, что мы не вылезем из этой постели
Получаем экстаз, друг друга понимаем без фраз
Эйфория накрывает и без крыльев улетаем выживая без вас
Да может я писатель фантаст, ведь такого не бывает у масс
Может выдумал все это, ночью вымыты куплеты, не узнаешь никак
Сон на потом, новый глоток и горло затопит нам водный поток
И лишаемся снова оба мы забот и за ней испаряется слово за год
Рот на замок, нам осточертел этот грохот и сброд
Оставьте себе лучше моду и спорт
Живи быстро, умри молодым — наш девиз и нам пох на исход
Так мажет, что скажем мы всем, что сильно влюблены.
И даже не важно нам, что все это просто сны.
И мы падаем, падаем вновь с тобой до дна...
Эта цветная любовь — она нас сводит с ума... (4 раза)
